頭先見到個毒撚攬女。好心upp

我好失敗

ptgf姐

活該

隔離聽到佢用把老牛聲嗲個女仔 想嘔
個女仔好似幾好樣

內向撚悲歌。。

唉

你有錢你都得用水牛聲都得

而家街上都一雙一對 一係就一大班人
得返d呀叔同我係自己一個行

睇佢唔覺有錢

日日放工都係咁 好嬲自己咁廢

雖然唔係話特別恨拍拖
但好似個個有得我冇咁
有時會諗係咪自己唔正常

我頭先都見到個小胖子拖住條女唔差

我都見到 見落後生但個肚腩凸到咁都有女

火牛呢

係條女仲要好靚